有冇人同廢老一齊睇電視覺得好煩

睇親新聞講泛民，就話人地收咗美國佬錢
講遊行，就話香港人食飽飯冇乜做
講中國政治，就話中國同幾十年前比已經好開放，唔知啲人嘈乜
其他深入少少既新聞，就睇唔明唔出聲

睇劇集，淨係識笑啲胡鬧劇情
稍為要思考下先明個啲位，一係就問長問短，同佢解釋完一大輪都唔明
一係就話唔知套野做緊乜，跟手轉台

睇旅遊節目，次次介紹親個個國家/地方
就講返自己幾多年前去過一次，係個度做過咩
但其實只係跟旅行團去過個國家一個景點，但講足幾十年
而家已經去到個節目一開始做，我就估到佢會講咩既地步

仲有

睇社會議題紀錄片，就話而家政府好好，幾窮幾慘都會幫你
佢後生個個年代冇政府幫，自生自滅

睇劇集有親熱鏡頭就話教壞細路，唔怪得啲後生有樣學樣

唔好同佢一齊睇TVB, 自己上網睇優質節目

好同意一到深度新聞就收晒皮

不過我老豆再誇d 就係唔識都學人講 唔肯收聲 不論中興定貿易戰都係一句總結：「總之就係美國佬仆街啦！」心諗平時你唔係覺得支那好強大架咩 做咩而家又覺得佢比人欺凌緊